屌那星 政府星期日搞免費運動

今日賺小好撚多

你做免費雞？

尊重啦短

叫你做雞好專重了☺️

好耐無見

你都係雞